屌你老母！車路士贏七粒 林sir又保帥位

Werner有冇波入？

拉

希望今次有Timo精華睇🙏🏻

未

會有？

-⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️

唔會

屌條𠹌樣12碼都唔入

您勁到

小事

屌 拉啦 我柒左

原來係樓主燈撚死咗林蛇

唔計啦
林哥唔認真放軟手腳唔贏七粒先俾人炒

定好波